宜家開始，要打策略遊擊

由6月9開始，我地已經起左個好好既頭，政府接連犯錯先有612,，先會有今日既圍警總。而家個五大訴求，最好可以集中火力針對612 既事，其他個幾點暫時相對無咁重要，可暫且不提，提得太多，反而無利，好多人都會諗，都停左唔傾啦，仲想點？

宜家一方面，只能夠暗地靠外力，另一方面要睇餸食飯，圍完警總，睇下啲狗點拆，然後再追究埋醫管局個單，擴大戰線，針對各個政府問責，目標要拖到七一就要長抖，因為長遠再搞落去會失民心，到時做咩對大局都唔會有太大幫助

各位，宜家個勢好似今日夏至，盛極必衰，夾硬拖太長唔會係好事，目標係七一會好啲，來日方長！！！

落實公務員四天工作制